（4000）常居香港即係點

有冇定義

180日

姐係你一定無啦 你一星期都無兩日係香港

你去得澳門有冇🤔

去得多

有9000

9k叫雞可以點玩？

叫十次yoyo